{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046899",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000113473",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나주 듀플렉스 레지던스 호텔"
    },
    "text": "中心羅州から出たデュプレックスホテルは、世代メゾネットタイプのレジデンスホテルです。 ホテルは羅州革新都市に位置し、韓電工大の一番前の席にございます。 ホテルの内部には庭園、テラス、休憩スペースもあり、品格を高めたホテル型レジデンスです。 建物は8階建てで、301客室を保有しています。 客室の中には洗濯機、スタイラー、簡易キッチンなどの便益施設が備わっていて、家のようにくつろげます。 ペット立ち入り禁止で、オンシーズンや特定日、祝日には料金が調整されます。 附帯施設としてはコンビニエンスストアがあり、営業時間は07:00 - 24:00までです。 無人時間には酒類やタバコは購入できません。 中長期(家賃)客室を除くすべての客室では調理が禁止され、男女同室での宿泊も不可能です。 基準人数は2名ですが、最大3名まで宿泊が可能で、追加料金は1万ウォンです。 寝具やトッパーは事前予約でレンタルできます。 チェックインの際のアメニティは状況によって異なる場合がありますが、フロントに使い捨て用品をリクエストすることができます。 訪問者は清潔で静かな雰囲気に非常に満足しており、便益施設も充実していて快適な宿泊をすることができます。 周辺にはたくさんの飲食店や湖公園があり、散歩にも最適です。 駐車場は少し足りない場合があり、エアコンの効率が低いため暖かい布団が必要になる場合があります。 部屋はきれいで寝具類もよく管理されていますが、窓を開けた時、周辺の遊興街の騒音が不便になることがあります。 女性職員の待遇が不親切であることもあり、備品の準備と清掃に対する管理が不足している事もあります。 全般に満足できる宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルは羅州革新都市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "客室には洗濯機、スタイラー、簡易キッチンなどの便益施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは立ち入り禁止です。"
        },
        {
            "question": "コンビニエンスストアの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コンビニエンスストアの営業時間は07:00 - 24:00までです。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大3名まで宿泊が可能です。追加料金は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時のアメニティは何が用意されていますか？",
            "answer": "チェックイン時のアメニティは状況によって異なりますが、フロントに使い捨て用品をリクエストすることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺にはたくさんの飲食店や湖公園があります。散歩にも最適です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場がありますが、少し足りない場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの部屋はきれいですか？",
            "answer": "ホテルの部屋はきれいで、寝具類もよく管理されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 340
    }
}